有無人覺得蛋黃同蓮蓉係兩樣完全唔夾嘅野

次次食都唔會食舊蛋黃

壽包都係，有d壽包有蛋黃，成舊蛋黃唔要

錯台

無錯，仲要舊蛋黃怪怪地

果粒係咸蛋黃
依家興緊果d流心仲唔夾

淨蓮蓉撚

蛋黃最夾算唔算肉餅？

無錯

蓮蓉配肉鬆